馬達加斯加首3宗感染！

失守了
Madagascar

等mutate

就快爆機

打爆機了

格凌蘭

屌米

格陵蘭已經有case啦

爆機了

完